春節去旅行---邊度少大陸人

去邊先少d大陸人呀⋯⋯地方和價錢也不重要

春你老母節

火星

天堂

屋企

非洲

支那仔滾回支那